[輕鬆] 車路士球迷討論區

Hawk's Group

#Chelsea are really interested in Alex #Telles (Porto) for the next season. Talks ongoing. He could replace Marcos #Alonso, who is the first choice of Antonio #Conte for #Inter as a left-back. #transfers #CFC

想留朗賣艾馬

都冇寫留朗

你係咪調轉左

辛祖但係其他位dllm

冇辛祖但其他位可以補強

全部dllm

Replace alonso wor

我話我想

山狗快啲中武肺

呢個車區共識黎

有板你睇
十年前雲加唔想打破薪酬架構
唔高價同球會打起既球星續約+買唔到好野
a cole, Nasir, 法比 呢d星全部有好路數就走晒

就算你睇而家既熱狗
薪酬架構keep得好好都就黎星散

從來要維持球會有競爭力
就要適量地打破薪酬架構簽d球星/潛力巨星係必須

而家又唔係要瘋狂高薪簽好多個人
為左球會黎緊7-8年既前景
簽sancho 打破薪酬架構我覺得係一定要做+要做到

睇返達嘅數據
佢好似未試過一季入多過廿球
到底當初點解咁多球評吹奏

好失望 topic 竟然唔吹奏嬌魔玩弄bino

車仔average salary係big6入面淨係高過熱狗
繼續就住個薪酬架構永世都買唔到球星
到時年年打歐霸你地又屌曬鬼

琴日係成隊車玩弄利狗

更何況，有閪女人係到，就算買貴左/變水貨，條臭閪點都唔會點蝕/甚至賺得返，駛乜擔心人工/唔夠錢啲乜乜柒柒

連登車迷個個都迷雲
心入面果套就係雲加果套
但成績差又叫春
下下鳩用青訓
量入為出
隔離咪人板

Yes 費sir玩足20年，個老本有排敗
不過好在後繼者都係敗家仔，等佢敗多十年八年
好似AC咁，就差唔多

唔講唔知呢到咁多隱藏股東、管理層

人工淨係睇自己公司同事有咩用
你見隔離公司人工高d你都叫走啦
事實就係成個球壇人工上漲係鐵一般事實

最激氣係走去scout埋啲乜鳩Dunk Wilson仲要覺得係好好嘅 target, 直接散班交返個franchise出黎一係就學南華自行申請降班啦屌佢老母

最大問題車吸星能力大不如前
教頭又唔似高普哥狗咁有吸引力
有能力買到既唔試下爭 下個唔知等幾時

其實當年車仔簽到hazard 好似發夢咁唔真實
之前又話鏝搶、又傳佢同費sir傾過計
最後選擇黎垃圾車真係好意外

支持派清！

派清 = 全車區最識波

不服來辯

曹狗奶獌

我地撚伯車Legend +sancho車迷 唔上車=25

非常認同，想成功就要表現到野心

正如有人屌車仔成日換教練油狗無耐性

但事實就係油狗咁急功近利先造就車路士近廿年既成功

回家去鏝反而冇咁dup春

一見隊波係咁傷
真係除左件衫係藍色
屌你同隔離係一樣

25又點？又唔會少忽肉

完全係靠歐聯冠軍呃佢上車

追隨派清嘅步伐

pin gilmour 條J片啦，好丁到

大佬啊
A查爆發之後 點會唔跟啊

嬌魔打左一場好波
好擔心撚狗自此搵佢代左仔
到時就變嬌狗

咁多傷兵+ Jorginho 停賽
連續正選唔出奇

Ruben 後備

同埋個時仲肯駛下錢既
隊波都仲係爭標份子
對上一季買完王子
而家

係就正，等佢吸多啲經
btw，鷹呢排上水密左咁多既

勝愛派對應該變嬌狗

嬌狗 躝

切幾時先fit

Telles 個agent去咗London

Welcome Alex

但啲鬼佬屌到係another Emerson

居然有達成共識既一日

牙朗 有前冇後
艾馬狗 冇前冇後

20M wo
照狗衝啦

Telles本人出現係希斯路機場未

火清去接人未？

香港關口咪都係呢個價

上個post 呢位迷安手足 係咪未甩sponsor章

仲記得追狗成撚日屌a查

Telles一年約+講明唔續約
Emerson嗰時好似仲有三定四年約

經過a查一役既教訓 以後無論派仔up嘜戇鳩野都好 都唔會笑佢

當時大傷

派清反干
呢度咁多干狗便宜仔點跟

唔係盲反但有冇人覺得傳奇巴入波嗰球唔傳畀pedro個決定其實好撚差

呃咩暏，佢可以遞紙走架
事實係佢對車有感情

條友home office扮工

咁快狗化人叫佢躝

喺得車就預咗要做狗

干爹：屌你

係 柏度搏哂老命跑上嚟睇巴狗射飛機
有哂畫面

果時我打緊字想屌佢

呢d波入左就英雄
唔入就狗雄
佢入左你點都吹佢唔漲

咁咪仲好
佢黎左實變盧狗
上季lkk俾獌狗屌到飛天
而家無加盟車=溝唔到既女神
得唔到既野永遠係最好
可以無限ff

屌你老味總之巴神做咩都錯啦

Respect

當年怪錯你迷A查 欠你一個道歉

166cm

呢度得美隊占士豬sir未被狗化

仲矮過毒毒2cm

佢護波學到Kovacic
就係下一個Veratti

美國狗

希望對愛大袋同譚出得翻
Pedro tammy odoi
Mount gilmour barkey
Azp ruidger Christensen James
Kepa

佢有潛質 你睇佢假身同過人 就知係有啲料
踢多幾場 再J

A查真心係慧眼獨到，呢度個個都笑派清，我都有份

下一個切狗
斷腳收場

Agger, 不過入左就冇得唔服

已成廢人

油狗唔課金可以躝

真
反派真係on9

睇多幾場先啦 當佢出多幾場
就會有球隊賽前部署研究佢既缺點同點打爆佢
佢到時點面對先決定到佢未來既高度

呢個真
年青球青一開始果水好勁
你睇愛華頓
疤鳩tom davids果d就知
點渡過撞牆期就真係考教練功力

認真問
鬼佬得米6點生存

車班新仔係有料既，但問題球會要識買1線球員幫佢地成長

唔斷腳可能去到92班/拉瑪西亞level既 可惜

嬌魔已經被吹捧到叫scottish iniesta

唔係xavi咩

Xavi邊夠牙嬌快

有名有利的話使擔心佢

美斯：am I a joke to you

xavi=Spanish Gilmour

Tottenham striker Harry Kane would consider a move to Manchester United this summer, Goal has learned, as he would prefer not to stay at Spurs while they undergo an extensive rebuild.

Kane is understood to be reluctant to wait for an overhaul of the Spurs squad before challenging for the Premier League title and again becoming a force in Europe. Missing out on the Champions League next season with the north London outfit would further disillusion the England man.

你老味蘇斯克查係咪識整迷藥 個個追撚含

始終落場踢既都係班球員 都要佢地自己領悟到
嬌魔咁既身形 由細到大身形應該都係佢足球上既劣勢/難關黎
希望佢過到埋英超呢關 識得用優點去蓋過缺點

車官網寫佢170

呢度都有ching含

咪鳩
熱狗點會賣個當家射手畀同聯賽競爭對手

感覺佢球感同技術好過mm

成班玻璃人
個個都斷十字點搞

唔撚係掛

tvb你就識屌fake news
體育記者就收到十足

再高多兩三寸

切最可惜袋狗如果唔斷腳就會去左敗狗，依家叫做攬炒，車同敗狗都冇得用

Tier 5 果啲叫體育作者啦

Early scans on Kovacic’s Achilles are believed to be positive. Believed to be only a minor injury. [Times] #cfc

如果佢有埋mm既勤力同身高 再食番大隻d 絕對係一個可造之材

以前班友狂j 果個麥伊治蘭，之後就冇左影

仲畀左份大約畀袋狗

高
不過起碼都抖翻一兩個禮拜
又要睇巴鳩

巴仔 + Mount + Gilmour

搞咩個個都傷achilles

Eva走之前啲人都冇咩點傷
走左之後

咁都走咗幾年又未關事但呢兩季好似多咗嚴重受傷

袋狗 RJ 切 迪加 CA
連前幾季鐵人簡迪都傷
Medic搞乜撚
定係撚狗訓練有問題

簡斷斷續續傷左幾個月 又比國家隊chur爆左
懷疑係隊醫check得唔好 班人未好又出

當年係幾好J
可惜傷完就消失咗

死撚狗要譚仔傷住踢
已經證明佢好撚癲

後生更加唔應該chur得太盡
對佢成長同表現唔好
你睇MM有足夠休息同冇咩點抖嘅表現差咁多就知

嬌摩

果期MM場場咁逼搶仲場場出90 分鐘真係痴撚線
搞佢dum咗一排

作客

其他呢

主場作客咪一鳩樣

主場咪仲慘 今年比撚狗搞到好似史丹福橋公廁咁

熱狗出局

錫菲聯對阿狗，找卡數對鏝，李狗對車，諾域治對打比郡/獌

死熱狗又柒

摩sir會唔會畀人炒

隻熱狗衝上看台打球迷

上次迪加就話查完冇racism
冇所謂啦熱狗種族歧視唔係合法架咩
互片狗咬狗就岩

好似有球迷對gedson唱racist chant，dier先衝上去打佢

熱狗精神！

熱狗連自己友都歧視
抵撚死
之前歧視老滴鳩唔做噖呀啦

10年前摩佬 = 球壇天之驕子 廢sir都要搵佢取經教波
10年後摩佬 = 球壇孔乙己 個個見到佢都諷刺 恥笑佢

巴仔嗰球bino係隔離散步都唔迫下巴仔

痴撚線

佢有黃牌所以猶豫咗

Dier = 黑警

撚狗就上前打鳩你

熱狗抵撚死
之前Rudiger 單種族歧視玩包庇
而家即中回力標

Mourinho has also told @emma_saund on @BBCSport that He will tell the board that they have to choose to focus on either Saturday (Burnley away) or Tuesday (Leipzig away) but they can’t do both #thfc @BBCLondonSport

熱狗精神 輸波打人

好少見足總盃八強全部英超隊

希望你係燈49000

八強力爭保溫盃

未來隊個賽程好精彩
佢地d人又傷到咁
要踢李城獌拖肥阿記錫菲聯
黎緊最易踢已經係般矛晶宮

好想再拎飛機杯

仲有鏝未出局

對完利對李
好彩晉級對埋鏝呀笨

笑死

"From finishing 2nd in EPL to reaching the champions league final"

Most Spursy sentence of all time.

好撚on9

獌又靚簽

呢排冇留意消息
乜sancho去獌咩?
上個po見到有啲巴打講

yes

打咩都抽好簽
打歐霸人地國米 基達非互片
西維爾打羅馬篩人
49000就打隊唔知咩lask
年年歐聯打魚腩
我地就tier1都入死亡之組

呼聲最高姐 以家先3月

屌
今時今日既死獌狗都有星會去含
你話含痢我就服
含獌狗我真係唔服

錢 你有咩

我覺得‘星’會寧願揀隊中游球隊 都唔會揀隊中下游掛
可能我天真

好似啲ching咁講其實係仲食緊費蛇老本用歷史去吸星

你冇錢同你講愛咩
on99
屌個球員唔黎不如諗下點解個濕鳩球會冇人肯黎

呢到好多護閪手、隱性迷閪，想做靚盆數多過想嬴盃

成班英仔唔該落多少少嘴頭

干

法賓奴：見佢遠射9成都唔入 唔洗追啦

反摩但支持賣青訓，唔比青訓吸經 = 隱性迷摩

反閪但支持健康薪酬架構 = 隱性迷閪

真
成班都不知所謂

FA Cup都飛機杯

歷史唔算姐，對外國big name黎講應該都係飛機盃一隻

如果想做"星"，想去獌唔出奇
好似普巴呢種咁，鍾意曝光率/有話題/有錢搵，踢波其次，暴聯最叻呢d

果陣有班讓冠撚話祖宗盃係飛機盃
讓比對家算啦

除左皇巴
諗唔到有邊隊唔洗開高人工吸引人

真，剩係香港尖東果頭
有間酒吧貼滿獌既人、圖做牆身

你幾時見車會有
阿仙奴都有，係旺角樓上酒吧

幾時先敗哂
想知獌依幾年踢成咁多唔多新球迷

就算霸道到好似拜仁咁
當年都係因為人工問題留唔到卻奧斯

換位諗一諗 一個球員既高鋒時間可以好短
佢成世人就係靠呢樣野生活 想係自己prime time要多d錢係好正常

值得比錢咪去啦
我地又唔係比唔起, 平時就比咁多錢養垃圾

淨係飲水 + Emerson + van Ginkel + Michael Hector呢堆柒頭皮人工加埋都夠比啦

屌

有冇人覺得飲水唔係真係咁廢
明明有料做個後備
但俾你哋講到好似廢柴咁

真係唔覺 打維拉都唔夠班 廢到傻
依家我哋中場多人到傻
Kovacic cheek mount Jorginho kante
等上位既 gilmour
放佢做後備我唔好放Gallagher/anjorin

冇波踢咁耐，雪到硬晒啦
用青訓都要以老帶新啦，吓吓全新仔咩
你叫啲新仔坐大後備咪即係拔苗助長

Daddy pls come back

你而家先叫返佢坐大後備就係玩鳩車啦 而家佢個態

根本就係廢物一件

所以咪話干地又唔用、煙剷又唔用
搞到成兩年都冇乜點踢波

你傾波係咪淨係識講好廢、好勁
屌你老母閪女人同屌你老母躝啦

就係廢先冇人用kovacic Jorginho kante咪老 大把經驗 以老帶新都唔係佢帶啦 咪on9 訓撚醒未

有心踢一早要求外借啦
仲要係上季坐足一季玩IG

根本連心態都廢埋

就係永遠高狗佐狗同Kante，而家咪搞到冇晒用人囉
打吓聯賽杯呢啲飛機杯，正常都要畀啲正選唞吓啦
到時俾大後備老將帶囉，而家柏度本身都係大後備老將角色啦
係啲人傷晒佢先要打得咁勤

車迷癲到飲水都要吸經

我諗住開舖掛晒錶起左嘅車波衫出嚟

我以為因為emirates sponsor 先叫飛機盃

本身柏度今季嗰角色都係間中坐吓後備席
多數都坐觀眾席，真係啲次要比賽或者一週兩賽
就畀佢上後備，輪換吓等
係呢排傷晒啲人佢先要連續正選
隊隊波都要呢啲老將幫你坐呢啲位

你有冇諗過撚狗根本唔想輪換
佢想爭杯
季初人手充裕嘅時候
聯賽杯都出高左

因為季初條撚樣排疤鳩前過高狗

陣柒味

撚狗手下更加唔需要啦，出青訓仲好，好似上場咁

過多幾年就會係我地球員講d咁既野

飲水三代教練都唔用好明顯唔係淨係實力問題
豬蛇俾人雪咗半年，撚狗個個星期讚佢professional
飲水一借去般泥就落bar俾人打到入廠

飲水（吸經）

係李城時代係勁嘅 比人雪加自暴自棄啦

Ask hawk
安會唔會過去熱狗

入股ok?

快啦屌

真，連加特都捧到上位

越嚟越似唔續約，應該9成走
去邊真係難講

疤上年夏天咪想要
唔知而家仲有冇興趣

有冇人同我一樣見到係鷹講嘅就覺得好firm
相反冇個光字頭會然就

飲水條柒頭自己都無心踢
基佬同巴囝都坐過半年啦，人地訓練態度一直都好好，到無人用都叫返佢地出黎

煙唔用可以理解 但唔明點解干果陣都唔用 佢家陣係雪到甩下甩下 但係啲長傳觸角仲有係到 不過連傳奇巴仔都搶唔贏佢都係收收皮算啦

我覺得佢個case似頭套狗，可能性最大既真係得熱狗，不過摩狗買左隻荷甲狗未必會再買佢，個踢法幾類似

皇巴人正好高

呢d中遊 二三線球員 呃左份肥約就理撚得你

尋晚隻gedson幾勁，係球12碼柒

佢同簡迪話晒英超冠軍防中組合，唔用佢應該真係唔太關實力事

美斯一米69架，當米7啦

好掛住eva

真點懷念

摩狗幾時賠返Eva過黎

雞

CFCDaily
@CFCDaily
Billy Gilmour was one of the deals that FIFA referenced when issuing the reasons for Chelsea’s Transfer Ban. [telegraph] #CFC

Cumming
RJ Christensen TMR Maatsen
Anjorin Gilmour RLC
CHO Tammy Mount

eva 無撈啦
去左開診所

呢隊打英超應該有中下游

開拳館
掛起老鼠果句［請你務必將我當成一個威脅你生命既野獸］
每星期分 迷／反安 迷／反干 上去隻揪
包個個星期爆場

有名你叫金章安
去熱刺會唔會比d熱狗追住黎屌

Possible
Stay in London is priority

鏟草

唔想金章去熱
塞比阿狗得唔得

果年掃完章依家仲過去會唔會比人打

安去熱狗既話我宣布迷安變反安

沙sir 夠去蛆啦 , why not

He hates Tottenham
得啖笑

幾正

去西咸組爆炸頭雙翼好過啦

Next season 5號仔 confirmed

準備正名做安狗

安咁有自信點會去中遊

應該老鼠同火撚打咗先

嬌魔=next 佐真奴

我入股
搞個陣PM我

No
沙維

睇番啲片 夏狗撚波
其他人真係企哂係到睇

有無球王片睇

留意到得牙朗會跑到入去等執雞

安要求3年約 / 安會去熱刺再會摩連奴

如果佢都係堅持要3年既，咁叫佢lan去做熱狗算啦
寧願開3年比Giroud
今季好少少，前幾季幾柒大家有眼睇。
車要進步都要將呢d唔上唔落既人清走

有安就會變上遊

Eva>>>>>Marina

老鼠要找咗數先

干女>Eva>>>>>Marina

第五係牙衣
多仔而家仲有冇興趣

原來今季輸仔去咗俄羅斯剷雪

巴好似決定放棄purchase

反安不知幾想佢去熱狗有晒藉口屌埋佢25仔啦

近呢兩年最佳收購

真心一問，
安走左對球隊會唔會影響好大
好似當年No.1 fans咁即刻幫獌拎冠軍先？
我就覺得依加球隊做法好岩，本來個個都一年一約，依加都比你2年
仲想點？真係忠心既一年一約都簽啦

老老豆豆，連淫賤都係一年一約嘅時候
球會而家開兩年約係真係畀足面
而家如果佢走，只希望佢唔好去做熱狗

干女上半身俾我望過曬

咁即係杜狗林狗泰狗唔忠心？

因為皇馬同西班牙底 有加乘

我只係想表達，如果真係愛球隊既，
兩年其實都已經對佢好好，球會都真係比足面
咁都要走咁就唔洗講咁多

個個都望過啦
干爹Upload 上facebook

支持

走去邊都好, 咪撚去熱狗
如果唔係永遠都會係25安

官方都認證加拿斯係legend

安就算去熱都無阻佢係傳奇依個事實

永昌宮、西咸、富臨 la diu

球會傳奇認證，臨老去競爭對手到踢

166cm唔係問題 天神夠1米9啦 咁又點？
個問題根本係一定要增磅 下盤要好撚穩 好似毒毒 阿古路 都係好矮 但你永遠撞唔低佢 因為地屎忽同大腿小腿都好撚大舊好結實

莫拉達人生最光輝一刻係咪對拜狗扭半場助攻畀古亞達度

你會唔會去客串做拳手

佢係比25狗逼住坐左一年bench再逼走

不如用佢入車仔波果張？

講返起古惑大盜
佢呢單嘢淨係蝕幾M都算係咁

點解當時佢連bench都冇得出場？
諗唔明

其實果陣無太留意，成件事點令到佢去鏝？

唔夾囉

去美職變左去曼城

撚狗話唔知情喎
呃細路咩

屌係 去阿會雷狗，去熱會摩狗
兩邊都贏

岩 毒毒連上半身睇落都唔大隻
但係下盤好穩同硬淨 重心又低
睇佢食位同埋盤球就知

兩條25狗

好掛住夏薩特 plz comeback

條友打祖一季十球都入唔到

舒仔

嬌魔玩鳩法賓奴果下佐仔做撚到咩
仲有Gilmour識向前推波

唔會啦
咁撚廢幫熱狗倒米 多謝都黎唔切

都係泰利好

冇記錯係咪撚狗簽咗紐約城
之後紐約城同鏝係成班主
跟住好似話咩美職聯休賽期做藉口
最後去咗鏝踢一季，都唔太記得了
成日覺得佢去鏝呢單嘢係M你一年一約腳

佢好似未夠16碎

但中場高波輸死
而家成日失角球都覺得
有少部份原因係中場太矮

嬌魔活動範圍廣過佐狗好多

我車願意出50m回購

屌話輸角球係因為中場矮 你話中場成日俾人高波中出就話姐 輸角球成撚日都係個幾件黑鬼mark甩人 之後就你指我 我指你 係都因為一係班黑鬼On9 一係撚伯冇撚重點練過

以家隊車角球輸係因為睇唔實人
多過唔夠人高俾人硬頂

返得黎都三十 踢西甲都咁傷 英超應該可以收皮

咪話少部份原因

想佢係車退役

真係有關，不過唔可以咁樣入佢數既
戰術/龍門指揮/後防指揮/其餘球員高度 四樣都有影響
之前有哥狗守前柱，獁迪企中堅隔離
而家譚狗守死球意識同身體質素都未ready，防中就更加唔使講

後防指揮問題大d
以家隊後防無大台狀態
真係各有各做咁

尾7
其實生波同死球擺明唔識防

其實有，Azp有指揮的
不過好似上場咁，迪加睇VVD，Azp睇另外一個
之後一開角球迪加無啦啦自己同換咗人
搞到最後亂晒，兩個痢撚都冇人睇

夏狗好似話佢個細細佬Ethan有料

所以有問題
唔知係唔聽佢講 定d 力架個腦短路聽唔明

暫時三兄弟最廢係Kylian
成日呃占做

夏神就係夏神 邊個都取代唔到

對面7個紅色先得一件藍色黎幫拖

踢多2季先啦
學巴哥回歸一年
然後退出頂級聯賽

好頭好尾
咁早返黎比人恥笑

其實都幾欣賞細水貨
當年買大送細咁嚟車
淨係有得打吓U21咁
之後外借，最後轉咗去德甲
而家打多仔，都叫自己打出名堂

客氣說話姐 佢夠話三弟都有料啦

迪加今季真係冇眼睇
D企位鳩到 仲要成日鳩標波

上場對猁

我屌鳩老味
呢個Twitter Account吹奏蘇馬

等下季乞衣頭返嚟同嬌魔一齊指揮交通

平心而論上場蘇馬踢得幾好

風火輪
Zouma > Rudiger > Tomori > Zouma

唔知Daddy 原諒左伊娃未

I will share more later

不嬲都係整體踢得幾好但係關鍵時刻就會自爆 加埋頂波成日錯時間起跳

真係好撚奇怪，反正佢份人咁鐘意試，點解又唔買ake 返黎試，除左中堅、左閘又試得、中場又試得，試唔掂賣返出去又唔會點蝕，正如之前死都唔用豬腦，宜家場場都鐘意出佢，iq 150 個世界真係好難明

可以考慮放fb gp應該幾多人想知

旅遊台班港豬真係快撚d去死
為左果一皮幾千仲要衝去日本

我十一月買果張機票
諗都冇諗就唔撚去啦

咁多年後都重有野爆

比三年約豬sir打後備好過

嬌魔跑步快過佐仔啫

真 比三年豬sir都唔俾柒頭安啦 作用差咁遠
而家俾2年又唔要

一場波吹到個18歲搞訓勁過左狗

屌你老母都忽忽地

傳說中既四弟仲未出場

我諗就算球會反高潮俾一年約豬 佢都未必續

軌=reactionary fanbase

爭啲俾你撚狗玩死仲續咩

有班傻尻話飛機空氣好安全

根本連登俾人滲透晒
房屋台（aa狗）cc台（5毛風向撚）最明顯

廢囉
咁簡單

佢話最細嗰個最有天份

根本就係
唔gur得一年約
見有機會返英超踢 即刻應承報復西女人
事實係35/6歲踢鏝都一季十球

點止依家
個陣借比加柏定不來梅 踢到好勁
個個都j大細hazard一齊上

廢版安

夏狗話4弟勁過佢

見到咁多垃圾po就知

又維穩

見過撚狗仲唔怕黑
如果肯留低做第3前鋒就好

Por仔

小學雞

唔講泛民滲透？

摩想留Lampard
但講明會做後備
同埋球會要佢大幅減薪

英超官方confirm左
Lampard份約同new york無關連
純粹同曼城簽1年約
但同new york有口頭協議15-16會加盟
曼城初頭話租借半季 全部都係假
曼城亦都承認左

係Mourinho本書睇返黎
好多有趣野 有人想知再講

More: Manchester City admit midfielder was never on loan from New York City FC

係咪呢本我有買
入面好多花邊野爆

即係25啦屌

古圖為咗屋企人而擺明車馬去西班牙就叫25
咁撚狗叫咩

終於還Daddy清白plz come back jose!

個陣唔係一早爆左撚狗係直接簽鏝唔係簽NYC咩
個陣仲成班人圍屌撚狗betray 25
不過都有班人照撐

做乜依家又拎返出黎重溫

關撚事
摩狗係衰拆骨亂賣人（kdb)
回塘又死唔認錯 帶到隊波做16弟
仲趕走Eva

撚狗單野不嬲都唔關佢事

上面有人屌安去熱就係25狗
之後有人貼撚狗鏝相

咁又唔同，T煲條仆街仔仲有約喺身
打完世界杯唔返垃圾車，直接罷訓逼垃圾車賣佢

啲19年醒覺撚好撚恐怖
屌販民即係五毛分化
佢哋未見識過販民點禮義廉B隊法

我睇呢本

雷狗對比上仆街10倍
球會破例俾兩年約
臨到轉會窗閂走去同昔日戰友反面去同市隊
仲要出post串車狗輸波

不過現今商業足球邊有2唔25
你睇雷狗喺阿慶祝贏波出post車球員都留言恭喜佢etc.
係得球迷自己一廂情願
安狗最後走得好好睇睇冇玩野去熱都唔覺得有乜問題
咁佢為咗自己同屋企人真係好愛London

Mou回家果年
order球會簽Cavani, Modric, Varane, Rooney

雷狗仲要咁多年個形象都係愛車仔
原來可以屈尾十同撚狗反面憎埋你隊波

我覺得撚狗呢單係報復球會開約問題
所以去鏝一年之後再去紐約城
仲要講到好似俾人賣豬仔咁

林狗根本係反車路士既亂臣賊子

淨係知Rooney
嗰陣未開季已經傳佢想用Mata嚟換

15-16 佢同高層講
要Varane或者Stones
球會話買唔到 簽左Djilobodji比佢

冇大佬坐陣就扮大支嘢
好在阿狗幫手接貨

呢單真係極品

How about Pogba?

一個都無

傳奇dllm

所以話摩sir係最大條道理焦土嗰個

販民就不嬲抵屌
但保皇黨+港共先至係首要敵人
頭先聽左享利個節目
大半集節目都係屌泛民
但之前集數佢連777呢d冚家祥都會幫下口話有d野佢決定唔到
有時真係覺得永遠攪死場運動都係d私怨大過天既社運撚

有朗尼應該唔會被炒

兩個蝗主將一個獌隊長點簽

佢呢單野嘔心過古圖狗馬迪狗

二五撚狗偽legend !

一開始就知摩狗唔鍾意馬達
首先大幅減馬達上陣時間
但馬達上陣時間都有貨都唔加時間

撚狗有貨賣都要人大幅減薪

我覺得民智倒退返去魚蛋之前
本土派畀泛民邊緣化哂
都係嗰句
泛民不死 香港不生
班人根本永遠就係想做反對派

摩三打得差:摩狗落地獄！
干二打得差:干sir係黃絲為咗表達對球會不滿

因為合約薪酬同長約問題去鏝嘅
我自己都叫勉強可以接受到
但撚狗扮俾人賣豬仔就好嘔心
同埋我覺得佢係特登揀鏝

泛民=建制=港共
有撚分別咩

Stones 單野
車仔出到水魚價愛華頓唔賣都無計
而且而家睇返轉頭
Stones 根本垃圾一件

為25撚正名了

佢地根本冇想執政嘅決心
做下反對派 叫下口號 有人工袋就算
仲要唔知幾時會畀佢地出賣

Stones有摩狗教未必好似而家咁

想知

一車車港豬送票俾佢哋

雖然事後證明石頭係廢，但基本上只要俾足錢就簽到，咁都簽唔到證明賤種高層最諷刺係依家件件出名d既英狗都要80m up

Stones係愛狗玩野唔放

屌摩狗尋晚個mood西到

至少泛民今次肯唔割蓆
你睇以前共狗唔夠國民黨打
都識搵d細黨聯合推番國民黨
識拉一派打一派

本土就永遠私怨大過天
你唔合作拉攏一d盟友點贏港共
到場運動贏左本土點同泛民互片射都無所謂
但港共、黑警仲絲毫無損已經想內閧
香港人攪抗爭都仲係停留係bb班
同支共仲有好大距離

朗尼個陣傳到行一行，從增強球隊實力角度睇，當時佢已經走下坡，簽到既話都大機會中伏，好大機會係山狗二世但個陣簽到既話，商業角度計應該會好有利球會，始終朗尼個陣係英人頭牌

咪話你知泛民根本冇心贏港共
泛民就係港共一部分
永續議席再定時埋位賣港就係佢哋最想做嘅野

唔係愛狗要50m咩，我記得係球會出得40m，之後就俾鏝50m買左

屌啦，屌販民真係仲對你有一絲希望先屌你
成日話人私怨，根本就公怨嚟
多次出賣香港人，同前線義士本土割蓆
去到上年六、七月都仲割緊
喺七一之後先意識到班後生根本唔信任佢哋
同埋19選舉年，先開始逼住自己進步
唔好話九月選舉又叫人含架啦
如果佢哋推個垃圾黃碧雲都要硬食
成日咩唔係要販民贏，係要奶共狗輸
佢哋之前做嘅嘢好多都同奶共狗冇分別
綁架晒所有反政府陣營嚟增加自己議席
如果九月俾販民大勝同輪迴去返14年之前冇問題
沉淪返喺靠販民議會抗爭就會勝嘅惡夢

熱狗青山果班垃圾
鄭松泰呢條打靶仔唔洗諗我成家再投佢

真係，當年摩二之前雞曉都唔差
但佢人生最顛峰就係摩二嘅時候

冇分別先啱，唔知點解打咗冇問題

乜狗屎垃圾都出嚟選爭9萬8
可以睇梁凱晴喺選舉論壇腳震

個陣摩已經講到明oscar呢type攻中先係佢杯茶

撚狗退役都要黎車報復
整傷哂班人

兄弟爬山
各自努力

議會有泛民+本土過半數點都好過俾建制過半數
The enemy’s enemy is our friend

仲有話販民唔割蓆仲好笑
佢哋被逼住唔割得、冇得割
即係冇選擇先唔割蓆咋
唔篤灰，唔割蓆呢個口號俾人濫用
根本一開始就係用嚟同販民左膠講
叫佢哋唔准篤前線義士灰，唔准割前線義士割
班販民主派喺初期俾人屌到仆街先唔敢割蓆咋
唔好講佢哋唔割蓆好偉大

佢哋一直爬嘅山都係做忠誠反對派
根本就唔同一座山
仲要班販民嗌光復香港 時代革命真係好嘔心
16年第一時間衝出嚟割魚蛋義士同本民前蓆
之後選舉就抹黑梁天琦，而家就叫人哋口號

Rooney真係不了

公民袋支持港豬澳

Modric個陣係熱刺走都唔show我地
點解摩狗會覺得簽到返黎

事實係

佢回塘就真既，d戰術同人事管理處理得真係好差，明明奪冠個年既上半季都還好，輸俾熱狗後就痴左線，佢個陣唯一冇回塘就係吸星既魅力呢樣野亦係其他車仔教練同依家球會所欠缺的

咩水魚價
根本冇落過bit
當時石頭拎30m出黎就可以打包走人
垃圾車唔肯比

唔好話我話，靠住綁架反政府陣營
九月販民，特別係賣香港同公民袋一定拎返唔少席
你而家偏本土陣營又冇人才又冇人彈出
之後就俾販民繼續灌輸維護一國兩制嘅思想

我記得個陣佢係想黎，但熱狗打死唔放，之後賤種皇出價，摩迪就唔再show垃圾車了

石頭遞紙，愛狗叫價50m

車肯定有bid

其實一場運動要成功
一定要吸納愈多人支持先會成功

好似之前有d食肆肯浪子回頭轉做黃店
又俾人屌扮野又盛
總有班手足set到道德標準天咁高

我食毓民奶水大
你估我唔知泛民衰野
個政治現實係
以本土自身力量根本贏唔到
而今次泛民終於改善到少少
係咪一d機會都唔可以俾佢地？

笑到仆街

cls由頭坐到尾 好似連佢隔離個mon望都冇望過

個年暑假車仔同AVB黎香港踢表演賽，
官方球迷會班幹事可以去酒店同球員Meet and Greet，
事後有個幹事話收到風，
球會唔簽Modric係因為唔想俾錢熱刺賺

果陳以為肥仔真係會過黎
記得有場8月打獌 daddy擺唔記得舒仔定夏狗打false 9 都唔出王子 LKK
之後個講波佬話擺明俾signal個肥仔佢過黎可以打正中鋒

唔係出到40m 熱都唔放咩

班友講野都好信

$$$$$
獌為左搶人狂做水魚

廢j都比高人工
呢種有料既隨時空降最高薪

一班出賣咗你廿幾年嘅人
因為冇退路之吓做一樣冇風險嘅事﹕唔蓆割
一樣正常反對派應該要做，必需要做嘅事
就叫人俾返機會佢哋會唔會太便宜
一陣入返去又幫助新移民、支持大白象
一係佢協調選舉分啲議席畀本土囉
永遠都係人含你，你含吓人都得啩
販民根本就想借今次攞返多啲議席
區選已經見到，有啲區協調咗都出選

係真既話都幾on9生意上互相買賣，各取所需叫做俾錢人賺

熱狗呢隊獌狗契弟隨時賣俾獌真係唔出奇，前有卡域克，後有貝碧托夫

條肥西應該都冇諗住黎，純粹扭計加人工

嘈咩啊，有啲嘢只係無限loop，要醒嘅人十年前密室談判時都已經醒啦，要唔醒嘅人咪永遠都可以講句「今次唔試又點知唔得呢」、「俾多次機會泛民啦」嚟麻醉自己，我日日都喺唔同地方同人因為9月場鬧劇嘈，都開始倦

佢比我地早幾年已經睇到啲點

25狗躝！

我明
但如果問題係泛民拎唔到議席
俾建制派搶左咪重仆街

泛民都起碼做下樣抗爭
建制d冚家鏟仲日日抹黑緊手足
何妖搵黑社會打鳩市民
係抗爭呢大半年你真係仲覺得佢地=泛民

各有各做
你/本土手足諗到有咩新橋抗爭都實支持

Danny will stay.

有約與無約

偽命題，不如諗下佢地呢一年做嘅嘢有邊樣係一定要用佢議員個身份先做得？
其實我一直覺得去選冇問題，但去選嗰時為咗票而去呃你攞咗議席會做/做到好多嘢就幾大都要反鳩你，因為佢地係一個騙子，仲要係令到香港永遠走唔出死胡同嘅騙子

唔通投建制就有出路？
5年前踢走何俊仁
俾何妖由贏區議會開始扶搖直上選埋立法會
佢有咩做得好過何俊仁？
唔通721搵鄉黑仆鳩元朗市民呢做得好咩？

唔洗將選舉理想化
從來選舉都係choose the less evil
正如蔡英文都唔係做得好好但點解台灣人都要含淚投佢一樣

WILLIAN

呢句要cap低擺post頭

唔鐘意咪投共囉，講咁多把撚咩，有至萬惡果個唔對付，淨係係到整色整水

#Coronavirus and sport:
Everton board member Sasha Ryazantsev on playing Premier League games without fans: "We feel it is quite likely it may happen in the coming weeks."

台灣有民主，乜香港有喇咩？如果票上面嗰兩件都唔係真係幫你爭取民主時，兩個都唔係lesser evil，因為一個係明出賣你，一個係扮幫你，兩個係同level

Ask Hawk:

1) Sancho 係咪撚仔target?
2) 點解Sancho prefer 獌 > 軌？

係
獌offer高人工

kane要走 不如過黎

同埋始終都係嗰句，你要證明你先係最為大局話，自己內部傾掂晒數先啦。事實上就係泛民本身內部都永遠唔會傾掂數全為大局嘅時候，你點說服人地大局為重呢？更加唔好講協調完之後，或者臨選前幾個月啲大黨先要大石壓死蟹嘅case喇，唉

點睇獌狗人工都出場時間都多d

All go MU la diu

佢黎到同譚輪住踢 點會肯球霸黎

有無人有睇車狗world book day條片
好on9

唔搞初就食撚屎

獌狗有名又玩金錢足球 此消彼長

Kane過嚟，譚仲有撚機會出咩

Kane唔會黎啦 最好去皇 唔好留係英超
獌最好都唔到歐聯席位

下
泛民最多扮幫你
建制+港共會搵黑警濫捕殺人+搵黑社會打鳩市民/手足
你訓醒未？

泛民想割好耐啦
你見佢6月仲吹緊和平遊行5:0就知
只係班柒頭知道黃絲都撐以武制暴咪收聲
一陣冇人投佢票就死撚得
因為呢班全部都係食政治綜援嘅政棍
完全冇執政意志嘅廢物

呢幾年睇夏狗屈人機
跟住幾年要睇番人屈機了

Ancelotti accepts fine, will be on the bench to face his former club

其實區選已經係俾緊最後一次機會佢地
佢地連呢班醒覺撚嘅民心都搞唔掂就真係永無翻身之日
傳統老派飯民真係太撚on9 唔講
新派泛民我見到由場運動到依家的確係有做野 但仲係太錫身

波台班on9仔都唔好得去邊

就放長雙眼睇下佢地肯唔肯同本土協調
其實我覺得全部人冇背景參選係最好
拎住個政黨背景 一係就係光環 一係就係負累

歐洲d聯賽點踢落去

焦土撚根本就係on9 不值一提

一早就應該停
歐洲佬真係戇撚尻 完全冇危機意識

Everton should have Lucas Digne back when they face Chelsea at Stamford Bridge on Sunday.

慣哂

利記

果陣其實都有啲驚 佢又唔係去逼 啲動作對面一仆就12

撚狗放人

剩係計4後 4個中堅都6個組合 再黎多個試玩鳩自己咩 你話買到個out哂class既就話啫。我係ake冬窗都唔會黎 搞搞下又坐後備又forever a loan

見到林伯每場都揾啲新嘢玩有無人已經開始掛住sarri

除左眾志同朱凱迪之外仲有邊個本土派係企出黎可以自動當選？ 泛民柒極個動員力同根基都仲係度 黃票未係壓倒性贏到紅藍票根本冇本錢內閧
光復左之後你慌死唔會好似台灣國民黨咁清算泛民
當三國黎講 孫權唔係好人 但你唔打曹操先走去打孫權係咪弱智

撚狗下年買完人先叫佢lan啦
今年都係試下陣咋嘛

@火清 知唔知荷蘭依家排華排得勁唔勁

1516果年 群雄都廢 李城81分就冠軍 7x分已經第2 果年其實肯開水喉買d人就有機會可以衞冕到
而家呢個時勢 就算肯開水喉 最尾都可能雞胸
因為利狗應該百幾分奪冠

摩sir焦土埋呢次比人炒左之後 應該中超見

朱凱迪係撚本土？

無 講真撚柏點都好過sorry ball

其實佢做乜 唔係好明佢想表達啲咩

新城市護狗

PL scraps Fair Play handshake between teams/officials "until further notice" on medical advice. “The two teams will continue to line up, accompanied by @premierleague music, then players from the home team will walk past their opposition without shaking their hands” #coronavirus

英國確診數終於超越香港

啱啱有frd去完Amsterdam
無事

好快到閉門

kane年年都傷幾個月，實有機會

Callum Hudson-Odoi aggravated his hamstring in training on Thursday.

{The Athletic}

又一件廢人

車路士歷史三大廢人

切狗 袋狗 美國狗

雲真高13年買返嚟踢得一季psv都未出聲

CHO

啱啦 去德國順手賣埋件廢人

睇埋呢兩個禮拜就收皮

我無撚講錯㗎
根本係切狗同大袋狗重傷時續約
係弱智級嘅操作

話咁快legend kol 真禾特轉會黎我轟都已經2年半
點解干狗沙狗撚狗都唔吓機會佢

@AskHawk
究竟咁多人傷係咪醫療/training團隊出事

定太早復操？

大袋難講啲，得返一年，但唔應該比咁厚約佢，佢簽完傷好就跟住長時間鳩表現爭做球王，之後好少少就繼續forever 傷

切就一早講睇啲先，就比人圍屌，後生仔有份肥約仲點肯同你好似以前咁博命，宜家切一路傷一路就做model，養傷就專心養傷仲搞咁多野，兩件野加埋人工高過阿古路，但個出場時間少到，份糧比多少少夠我攞去300k簽sancho 啦

我決定每日起身講一次
Sancho plz come !!

49000買完人6W3D0L投降了

投降吧 韋大帝沒法

Dllm 玩fm都冇傷得咁密
有邊個正選中前場係冇傷

我地買完人夏天好似利狗咁 贏足半季

Next Season Mu line up
Rashford Kane SANCHO
BF
POGBA MATIC
後防是撚但

阿巴咸條廢人唯一用途就係幫手引Sancho過黎

Ok正係Amsterdam thanks!
佢都係香港人？

荷蘭呢期都爆緊武肺 巴打小心啲

買左好耐了 都唔知去唔去好

哇仆街...尋日一日爆廿宗....

Tammy+錢 換 Harry Kane

Deal唔Deal

撚狗走好撚過啦
放美隊=放MATA

When he’s fit he will play

我以為佢講賣

Yes+80m都ok

Mason Mount單換Maddison deal唔deal?

加多隻barkley再加30m都ok

當年佢帶蝗同拜射12碼，好似直頭全程掩面

唔係拎kovacic咩

Tammy換Kane我無意見

但我覺得MM潛質高過Maddison

倫敦足球頒獎禮周四舉行，車路士球星艾巴咸獲得年度最佳英超球員和年青球員獎。
一年一度的倫敦足球頒獎禮，由22歲車路士新星艾巴咸（Tammy Abraham）成為大贏家，獲得兩大獎項：英超年度最佳球員和最佳年青球員獎；年度最佳門將獎，則落入屈福特門將賓科士打手中；最佳領隊是英冠球隊賓福特的法蘭克，最佳英冠球員也是該隊的奧尼屈堅斯。 艾巴咸今季獲得領隊林柏特重用，他也馬上發揮射手本色，至今34次上陣射入15球，並且已經入選英格蘭代表隊，去年11月對黑山的歐洲國家盃外圍賽中更取得處子入球。 今年頒獎禮同樣吸引不少名宿捧場，包括阿仙奴名宿施文、車路士和阿仙奴名宿艾殊利高爾等。

希望Billy Gimour有正選
上場真係踢得好好

實有得踢 d人都傷哂

其實都冇衝突，細十年，下個世代黎嘅
都唔係直接取代

最佳年青球員都算
年度最佳球員？

鏝猁咁多人選都冇 俾譚仔

倫敦

應該係限倫敦球會

但係唔好講到嬌魔係天降神將 勁過佐仔先得㗎

等有第一個英超球員中招 佢地個冠就凍過水

屌我都係 去到都唔敢玩 聽人講荷蘭之前有嘉年華 個個瘋狂party 幾日 有條友意義大利中左返去party 加上冇人戴口罩

踢多三場已經夠分攞冠，就算腰斬都比到冠佢地，但如果成隊中晒招就係另一回事啦

Bellingham 35M 去多仔

New ROONEY?

撚狗唔係又係到
美隊唔fit 之後駁佢大爆發呀

販民同奶共係好多分別
但相同地方就係佢邊都擁護一國兩制
喺議會入面投票出賣你最誠實
我理撚得佢喺議會外打狗
去到投票就現晒形

講起新朗尼，當年買咗個後生仔又吹到咩黑朗尼
好似蘇格蘭人嚟，名都唔記得了

錢銀問題
根本無得停

咪唔好停
最後一定大獲過依家停

個程況同香港班港豬一樣 咪又係照翻工

早啲腰斬

FF因為武漢肺炎而腰斬英超
令到痢撚冇冠拎根本不切實際
你不如幻想吓咁多年嚟拎首個英超冠軍佢哋會幾串好過

Btw點解Kepa第一風扇會俾人Bam咗

Feruz 失業1年

屌，係佢了
當年俾人吹到好大

Sancho = new Willian
plx sign sancho

班鬼佬彩你都on9
佢地依家當係flu, 遲d真係奶野一定罷工

歐洲戴口罩 = 恐怖份子

文化累死

識人夠膽死話屋企冇老人家中左都冇所謂

永續傳奇

倒戈

巴仔即場倒戈踢番愛記對我地
對我地就係最大幫助

問下拜狗仲要唔要

無人用
正選合理

上年巴仔踢愛狗果場 幾好波
係比沙狗換走左

引唔到好自己LAN ,下季有牙朗打前

撚狗 令傷兵字數再增加
袋狗 像發夢自抬身價

傷出呀 嗰半場巴鳩谷住谷住好想入愛記波

To win the Premier League Player of the Year he beat:
Gary Cahill
Heung-Min Son
Jorginho
Pierre-Emerick Aubameyang

愛記高層透露黎緊幾個星期 英超有機會開始閉門作賽

猁狗要對住空櫈捧盃

#Giroud has revealed he wants to earn a new deal deal to stay at #CFC next season after putting the uncertainty of the January transfer window behind him.

- @TheAthleticUK// Simon Johnson

反高潮

冇得現場拆當年部巴士Lego

續約與否，還看林伯特

Marina: 又唔駛簽前鋒 正！

又慳一筆

佐高簡 都唔出得，中場應該會係 掹巴嬌

CHO (傷）
美國隊長（傷）
Tammy （吸經期）
🥥（將會來）
安（3年 與 躝）
柏度 （Thank you and goodbye）
亞衣（去第度吸經）
基奧特（stay ）
新前鋒（唔知買唔買到）

豬蛇

做第三前鋒ok 撚狗日望夜望都係想要丹比利

屌那星，我記得佢有下爭頂佢係出盡120%嘅力嚟跳

佢好憎愛記？

豬

個丹比利冇乜咁勁
睇黎睇去都係新牙衣

如果係買丹比利既話，今次真係唔買好過買

豬蛇連雲迪克都玩弄埋 抵續啦

Chelsea legend

撚狗見係法甲黑鳩前鋒就以為係新杜奧巴

Okay 續豬蛇三年 明落柒頭安面

豬蛇是咪on9
爭啲俾撚狗玩到冇得踢歐國盃都仲續
買到前鋒咪又係bench都冇得坐再日日讚你professional

He also wants to stay in London

韋利安轟炸似被強姦
前面沒優雅的金髮
望巴舒早回家

When asked if he would like to stay at Chelsea, he replies emphatically: “Yes. Yes. Yeah, yeah, yeah. Of course. There are a few months to go, games to win and maybe another trophy, and after, you know, I think I have two (or) three nice seasons in front of me.”

都係佢單方面話想留
撚狗肯定唔會俾約佢

豬腦踢埋今季都34了 踢完r國盃佢都等退休架啦 r到一兩年約就算做後備佢都應該冇乜所謂 始終一家人係倫敦

唔會咁弔詭
豬蛇係車退休掛

支持豬蛇係到退休 做我車名宿

同法比一樣都係我轟legend

G sir

續約=傳奇又多一員猛將

而家D前鋒好少可以做豬sir做到嘅野， 淨係支點呢一方面已經好罕有

佢鍾意冇所謂啦

豬蛇唔算冗員 唔急住清啦

咁Lampard傾唔傾向留佢

球探好眼光
支持買入樽同左狗抗衡利狗！！！
下年冠軍仲唔係我哋？🏆

做阿狗只係攞埋啲fa cup同社區盾，做軌一個攞兩屆英超，一個攞R霸+有出場機會贏埋世界盃，你話做邊個legend好喇

返阿狗教波，同阿迪達又熟

我地夠有

大袋今年都無咩踢過 長期養傷
反而mm踢到無人換

買到幫西女人日日奶西

最正一定係閉門作賽，捧杯對住4面牆自high

好似亞視台慶掉壽包咁

捧杯都柒住捧

最後一年約

可能佢都預踢埋今年大賽算呢
下季就做後備都冇所謂
又可以stay倫敦

豬sir算係老年中鋒黎講 最唔易中伏果類
你要佢速度硬爆 上左年紀都係冇乜
2傳 支點 頂波 走位拉空呢d跟一世
年紀大都唔會點退化
踢下盃賽 補時頂上 夠哂用
對佢黎講踢埋今界歐國都等掛靴
負碌仲可能有盃拎
支持續豬蛇

買年紀大既中鋒 1年1約又趕客
又驚唔岩踢 又驚退化中伏 被狗化
又驚hea 踢 不如續豬蛇算了

班反佐最鍾意陰d陰d
依家擺埋個18歲上枱 cls

續就做第三前鋒，夏天都係要買人

足總盃之王

啲傳波係咪跟法比學

上電腦堂睇法比睇波學

佢成日J法比d片

最緊要學到

有無機會見到三個青訓係一隊一齊出場 切 mm 嬌魔

一齊斷腳就有份

感謝蝗幫手接左件水貨

Giroud; "It's behind me. It was a tough month for me. I just spoke with the manager and I believed what he said, that I would get my chance and he has given me my chance."

買佢返黎第一季：錫章

豬蛇係值得續
講態度真係希望可以感染下譚仔

第二季繼續錫

同巴爾一齊home office

下季返嚟了

List of Footballers YOUR wife wants to sleep with
David Beckham 21.25%
Paulo Gazzaniga 15%
Ruben Loftus-Cheek 13.75%
Andre Gomes 11.25%
Marco Asensio 8.75%
Olivier Giroud 7.5%
Gerard Pique 7.5%
Cristiano Ronaldo 6.25%
Lionel Messi 5%
Sergio Ramos 3.75%

切屈撚到

返黎同切競爭做CEO？

返黎最多比佢踢盃仔，1年1年續

OFFICIAL: The Premier League Player of the Month nominees for February:

🇪🇸 Marcos Alonso
🇬🇦 Pierre-Emerick Aubameyang
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Dominic Calvert-Lewin
🇮🇪 Matt Doherty
🇵🇹 Bruno Fernandes
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Nick Pope

切仔有咩咁吸引 靚仔大隻都未到佢喎

法比同佐仔接班人，仲要有埋防守能力

著衫品味唔錯
切好似有做過model

佢個樣係幾似中學雞上電腦堂

右邊張圖型到

睇球王片學踢波

被足球埋沒的model

切又高又大隻喎
靚仔就一定冇豬同碧咸咁靚仔架啦 但都唔差
係估唔到豬腦咁低

一高遮百醜呀

THANK YOU ARSENAL

另類世三

扑扑吓拉傷

Tammy Abraham: I’m almost fit. There’s still a bit to do. I’ll get there soon. It’s a recurrence. [The problem was] playing on it and aggravating it even more. It is still like a swollen ball really but it is getting better day by day. This time, I just said ‘I’ll just come back when I’m 100 per cent’ instead of coming back and going again.” #CFC

撚狗

切>>>>>C朗美斯

我轟有一半吸到力係因為個base係london

頭幾腳後腳有啲似世三

Lampard on Giroud staying at Chelsea: "Their destiny is in their own hands with contract situations. I am not jumping ahead." #CFC

Lampard on injuries: "Ruben, actually we just had an in-house game which Ruben and Pulisic took part in. Great to see Pulisic playing but he is short on match fitness. It is a big step forward. Ruben is trying to find match fitness. Kovacic isn't fit. His Achilles injury takes him out for the weekend. Willian is a question mark, we will assess him ahead of Sunday." #CFC

Lampard says he hopes Tammy Abraham is fit by the end of the month, but he hasn't trained.

Hudson-Odoi re-injured: "It is tough, he wasn't rushed back, the signs were that he was ready to play and he was injured on the first session back with us." #CFC

快啦美隊

Injury FC

Vs Everton

Kepa
Azp Christensen Zouma
RJ Barkley Gilmour Alonso
Pedro Giroud Mount

Chelsea could be without nine players this weekend.

安仔值得榜上有名

傷撚到 翼都無

痴線
傷到冇哂人咁濟仲要打硬野拖肥

其實陣中有大袋/美隊/椰子/（安）
點仲容納到山曹？

安你扯把啦

前四+$問題

安點都要走，但袋狗呢條廢柴唔傷先算

原來眾志個張飛都係軌嚟

Also confirms Hudson-Odoi will have a scan today after re-injuring his hamstring

Frank Lampard says he expects Carlo Ancelotti to get a very good reception at Stamford Bridge on Sunday. He adds that Ancelotti is very respected and is a great man-manager and he enjoyed working with him. They have kept in touch.

He hopes Abraham will be back before the end of the month.

安躝 直接比球會icon你做 過幾年仲可以去西班牙食漢堡 做人做狗自己揀

美隊 玻璃
大袋 玻璃+未成熟
耶樹係非洲狗 1月要走一頭半個月
安走唔走都要買翼 先保持到競爭力

Injury update from Lampard -

• Tammy back by the end of March
• Kovačić out for Everton, but no longer than that
• Willian a 50/50 for Everton
• Hudson-Odoi having a scan on his new injury, return pushed back
• Pulisic and RLC gaining match fitness back

簡迪有冇消息？

好彩打完拖肥 再下一場係一個星期之後

佢之前唔係著ac米蘭嫁咩

1-2 week

之前喺tst見過

唔該唔係100%fit 唔好落場

原來係fake bike

Against Everton

19 18 11
3 8 47 24
2 4 28
1

取代 Idris Elba做黑人占士邦算啦

都有著

Mount

Welcome sms !

數到可以出既中前場真係得呢班人想睇個bench咩人坐

好想睇之後離隊嘅球員評撚狗訓練

再搵d幼幼上黎坐

跟住又有新人J

我車青年軍夠嬴愛記主力

下一個上位係咪angelin

猁狗出U23都夠打 我唔信我地u23D人會廢得過佢地

最後咪又係斷腳重傷
已死廢人

咁又好難講
愛記係利狗私家雞 對親都唔識踢
利狗應該出u7都會贏

我哋都係拖肥私家雞

咁睇後備似有Anjorin

連豬腦都排得高過美斯

又勝愛派對?

豬蛇巧靚仔

屌你好合理啦 簡都簡個高大型棍
邊個想同個短人扑野

西女人收購順位

一諗起下場巴嬌蒙嘅組合

蒙狗推上去打翼

應該係巴嬌切

個熟女好正

The good lady

切狗打五分鐘又斷多次腳

Ching都係去Amsterdam?

屌那星大袋美隊呀咸呢幾條友廿歲出頭就成舊豆腐膶咁成日傷
點做龍骨

已成廢人List

大袋
譚
美國狗
切
迪加

成隊波執柒左去啦 仲踢條撚

執乜柒全部都係精英運動員(殘奧）

簡狗

簡狗依家50m都唔知值唔值 唉

撚狗：而家啲90後00後

咁最後完左夏窗，真係無買到。
最搞笑個年係黃埔海逸酒店等球員train完出出入入，見到迪馬堤奧係酒店個公園仔偷偷地煲煙

當年等足咁多日 朝早9點到夜晚11點
飛的周圍跟

我記得當年摩迪好撚串話睇唔起車仔定乜，話自己夠班踢皇馬，有冇巴打記得

估計James中場/翼衛
Ruben bench

安有參與晒成課training
情況樂觀 但賽前會檢查多次

佢成日喺FB group一齊屌波

真 橫掂傷撚哂 玩大佢

仲係未fit

唔會fit到
Bench當出左架啦

牙切成個drake咁

中場得嬌魔 巴仔 契仔
翼又傷哂
契仔 豬蛇 柏度
朗 嬌 巴 占
迪 天神 azp
似係咁

91%

續!

會長痴線

2010打後得獌猁有入

Anjorin 同切邊個正選? Gilmour 正選? Any other updates?

EPL GOAT Goalkeeper

有咩理由今年會咁易傷
成隊正選傷左一大半
係上年太hea定今年操得太勁

又想拔苗助長

希望符合期望

咁今場真係冇人出嘛

唔講唔知原來蛆踢少一場落後梗lazio 2分下場對干爹

我明，而家係啲人咁快煲到個後生仔咁大唔係好事

Perfecto

準備又一場波變番地底泥

但無人出真係焗出

竟然唔係05

可唔可以唔好再用電影poster ps
好撚柒...
自己整啦

Fan-made

食完會長
依家要食番十年屎

唔係幫撚仔，但高左簡傷晒，切狀態唔知夠唔夠，中間用埋巴鳩同mm，另一個你唔出嬌出邊個？

佐停賽先岩

DDG踢咗獌咁多年都係得一次上榜，呢十年d龍嘅save percentage都係比較低

祖赫特艾達臣碧福特小舒米高25狗都無份

唔怪kepa啦

官方今年都整好多呢啲，整親呢啲都好似都會和/輸，所以好憎

同信開搶口Post會輸有咩分別

迷信撚

kepa 上年全盛時期英超67.5%，21個龍排15，呢個榜唔知入唔入到頭500

今年真係特別差，太多球係企喺度撲都無撲到

雪完希望醒神d啦

因為林狗要佢地傷住踢，未到斷腳都唔肯換後備出黎試，柏度豬腦都係唔到無人都唔肯出
仲以為係林狗杜狗果代咁，貼塊膠布照踢，老屎忽心態

聽晚嬌魔應該廢到俾人話要賣
英超賽場好痴線 好快就有部署針對你

獢躝

上次對錫菲聯出咗嬌魔之後畀人追和

今年贏/和輸各佔一半到咁都有得賴

上次開咗毀利安做標題真係有毀利安睇，今場我地一於再改post topic做勝愛派對！

怎樣樣才算贏車路士
1. 車路士沒有創作仿電影改圖
2. 球迷開post沒有挑釁/囂張成份

笑料一則
Chelsea dealt transfer blow as Man City boss Pep Guardiola eyes up Billy Gilmour transfer

ching撐你啊 成個車區得我同你最清醒

G持

咁多年都冇開過勝愛派對
今次要繼毀利安後整返次

上半場比人撞到散

一場即刻狗化

獢狗

勝愛派對

咪係
早兩日Close door match 都只係踢咗半場
大傷8個月。邊有咁快fit

對波個陣殘到

買唔到都可以推到啲青訓週薪個個要同袋狗睇齊

其實個球場重建計劃係咪收咗皮

獢

下一個topic名 獢狗躝啦屌

豬腦 柏度
阿朗 mm 嬌魔 疤鳩 rj
zouma/迪加 天神 azp
卡巴

尋日之前，小弟未見過～獢～呢個字，真心希望佢唔好咁快被狗化啦

Gilmour OUT

Cls

不死人麥龜一隻手指都推跌gay魔

係時候重温吓當年McEachran段球王片

過兩年Gilmour應該都係踢英冠

躝啦 嬌狗

肉酸狗

做咩自貼

仲好J過獢狗對猁既球王片

長知識了

Andreas Christensen looks set to be back fit to face Everton. #CFC

巨商 喬喬狗

Carlo Ancelotti: "The fact that I was sacked (by Chelsea) cannot change what I felt there – it was two fantastic years. There were problems in the second part of the final year but at the end it was a fantastic experience." #CFC

肥安

Ching 識貨

你返去伯明翰球迷討論區啦
我唔想搞大佢

gilmour

有預感爭4得我車拎到三分

安仔

聽日主場班友一定要比個fantastic reception佢

輸埋就正式失前四

驚咩
撚狗會送三分

76報恩得唔得

猁咁都唔輪換

聽日出嬌魔 巴仔 雙中場
嚇到肥安屎都瀨埋 輕鬆3分

懷疑撚狗今晚真係會出隻短人狗中場正選

......係聽日

Wonder West Wonman

聽晚繼開勝愛派對

安蛇

叫定嬌狗/病嬌先

諗起聽日可以現場睇嬌狗就好笑
呢條打壞我真係一拳一件

美隊已經比你打撚死左 仲一拳一件

未打到老鼠

威脅你生命嘅野獸

降班吧 般狗

痴線 唔洗揸手重行過做乜 佔仰遺容咁

0 1

會唔會主場不敗都破埋vvd態好差

猁狗

般茅

一比人懷疑犯規就成班企曬係度

般狗幾時降班

我唔信呀
去補飛猁贏波先

喺晏菲路驚死追唔到咩

香港有救

狗性出哂黎

呢隊閪野好似年年都係季初排中上
季中n連敗之後到咁上下就會上返嚟

崩盤mode

ake角球真係好撚勁

牙基差d

下場反cup馬體就乜都返晒嚟啦

ake勁撚到

差D 0 2

崩鬼咩
除時搵我教輸哂都奪冠

已經all in猁反cup

艾基

咁多場點都贏到幾場嘅

壓力山大，愈近拎冠軍愈大鑊

猁主場柒極有個譜

猁狗個後防水撚到

新一代歷史罪人撚狗

感覺vvd有啲跌watt

高普嗰套靠度氣，歇冬之後跌哂watt

27先成名仲要得2季貨仔

呢樣真 話哂青頭

chur得咁盡
個冠都袋左9成9
今場出下bc隊都得啦

又神祕力量

廢撚到咁樣失

支持般狗降班

般狗對我地又永遠唔識派膠

即刻追返
定啦 有神秘力量

咁撚樣派膠 正傻系 降班啦垃圾隊

對親我地都上身
對其他big six送分
狗隊嚟
快d降班

俾40m帛金般狗降班啦
ake is blue

張柏倫勁咗

D防守

咁快CUP

垃圾車d迫搶咁廢
人地點犯錯

屌閪
垃圾閪波
又唔見打車咁膠
降班啦

2球都輸同一個人。

4000萬零1鎊

傻西般狗又派膠，降班啦屌

屌你老母 般狗快d落地獄

屌那星賤種般茅

手球無黃牌

原來個simpson係有人傷左先換出黎又神秘力量

自己廢賴乜野般茅

好似利記咁勁 失一球都即刻追番
我地全場久攻不下就有份

搬泥打我轟就食藥上身打痢就除褲

法賓奴變返岩岩去猁果個

般矛個比寧打得幾好

英超4大賤種
賤種紐
般矛狗
愛狗
閪咸

咁自降咪唔洗對囉

愛狗聽日又教訓我哋

勝愛派對無問題啦

般矛呢隊賤種死番落去踢英冠啦

話咁快又反cup，車就有排都未做到啦

般茅=上星期車
猁=上星期般茅

俾嬌魔撚到懷疑緊自己

米拿3x歲都咁搏殺

蘇蘭基果種廢
屌你仲賣到19m
般茅同fsg有冇做過愛

Ibe 15m, solanke 20m

晏菲路個不敗唯有等我哋嚟破

佢好似踢左咁耐 英超入得一粒

slk條垃圾

呢場點都撐利
踢鳩傻閪搬茅落英冠大家HAPPY

Ake 回家啦

Wilson

ake有幾勁我唔知
但點都好過zouma tmr先

唔出奇 morata都60m

垃圾般狗咁都唔入
打車一定入啦
降班啦般狗

般矛快啲落去 我地下季就唔洗再柒

真里奈同馬體會做過愛

垃圾車打邊隊先唔柒

垃圾車自己死落去

般茅打親利都有人傷 上次ake 今次又有人奶野

Lampard: 不了

Football transfer rumours: Callum Wilson to Chelsea for £75m ...www.theguardian.com › football › jan › football-transfer-rumours-cal...
Jan 14, 2019

Lamptey去左白禮頓好似bench都未坐過

佢有冇set回購

抵！

haller

勁呀
入利記波

no

西咸

安東尼奧

賀拿真心水貨

比比都好撚廢

雷蛇係咪就爆

廢過阿衣 平平哋30m放阿衣過去畀西咸啦

仆街冬季買左ake咪好，天神迪加ake三個爭兩個位，zouma第四中堅/賣走，tmr借走就fit曬

兩個前鋒都廢到on9

安東尼奧做爆破幾勁 但射術就

Welcome Cantwell

幾有球味

各位師兄 如果想入件主場豬sir 去邊度入好

？

安東尼奧又差d

雷蛇

Zaha真係廢到呢

點解椰子可以唔換人咁癲

又玩呢d體毛offside

VAR

啊狗D運氣

抵撚死啦西咸
咁撚多機會都唔識入
降班啦西波

飯狗back home pls
飯狗 嬌狗 切狗 青訓中場

負碌足球

西咸真係

我地打哂西咸未

西咸個bowen幾勁

主場1:1 RJ 防守失誤

未打

阿狗都愈黎愈近

cls輸兩場隨時跌落第9

啊狗-6到

之前足總盃打侯城 係咁撚我地呀朗嗰個

真係唔錯 快得黎走位好好

熱狗 出5中堅 陣

我唔預我地輸

原來係果個

預期法甲執垃圾 執英超中下游d核心球員仲好

由佢跟住落英冠啦隻短人

Welcome zaha Wilson dunk

細世三勁到

聽日真係要開勝愛派對頂住個4弟位

熱狗後防好sexy

短撚除左矮 會唔會勁過占

摩狗會唔會見唔到下季

條友打親加栢都會谷住谷住

搬泥一個唔覺意贏埋就會過埋熱狗頭

Zaha

入果球真係似世三

唔走分分鐘有好多後補踢

Welcome back!

Daddy又輸

點會
RJ大短撚一歲
但係無論攻、防、身體質素都勁過短撚好多
咪係車都唔會放短撚啦

我地淨低都好多硬野 利狼鏝李錫全部都強隊
留到前四機會都好低

預左架啦
英冠人腳唔降班都偷笑

睇番個分 好多隊都差唔多 呢個仲有前四都靠神奇

傷咁多人 有前5收貨

Daddy個陣真係殘到

熱狗攞黎柒明知簡尼多傷又唔買後備
打算算死草用son打
點知son都傷埋

好彩Marina唔買人
唔係已經放左豬蛇去熱了

daddy個樣西到

唔會 因為矮

熱狗好似唔想嬴咁

廢就廢啦

搶又唔搶下 全部防守

daddy練定下場點守死rb姐

應該熱狗用lucas moura sup kane打歐聯有啲料先放走洛蘭迪 不過撚仔冇買人兼傷半隊都未叫春 阿jose真係回哂塘

其實摩狗教左都3,4個月
唔計受傷
除左前場kane lucas son ali算係必然正選
條中場都後防出咩人
佢試極都唔好